求機箱推介+散熱方案

睇緊想入手8700k + 2張 1080ti
頂級全風冷夠唔夠做，咁樣full load溫度會去到幾多？
定係兩張顯示卡用水冷，其他用風冷？
齋顯卡用水冷有無邊間舖頭可以裝埋？皆因我完全唔識水冷點裝。。。同埋水冷應該去邊到買配件（想去中央田一次過搞掂。。。）

至於機箱，想要個mid tower（要同時裝到10個或以上hdd bay+水冷排) ，比較靜同可以防下塵的機箱，有無咩推介?
睇中deep silence 6，有無更好機箱選擇？

唉，sorry呀，我上面第一下己經打左顯示卡。。。之後無心之失打漏左

可唔可以係個topic幫下手先

見你無心之失同肯道歉就算撚數啦,唔屌你
要砌水冷機去邪都,唔好去中央田,邪都有EK牌正野,仲可以幫你砌
1080Ti推薦Poseidon

買2張1080ti一體水版好過
evga ftw hybrid或者gigabyte waterforce

一體式咪又係銅block配鋁排,仲要單排黎,蹝鳩氣啦
梗係用DG87+Poseidon,落EK靚料砌水冷,又靚D又襟用D

仲有個忠告: 真係要用8700K,叫埋邪都幫你開蓋換液金,佢地識做
如果想下次升CPU唔撚駛換底板,用返Ryzen Threadripper 1950X / Ryzen 7 1700

你都on撚9, 銅頭鋁排又點? asetek aio保6年, ek d野保幾年呀, 多鳩餘
你落360排, 張卡自動超上2500mhz呀?, 30c張卡多10fps?

洗幾千銀, 打機勁幾多呀? rend野快幾多呀? 慳幾多時間呀?
呢種就真係蹝鳩氣啦

8700k, 開蓋好過, 配cryorig h7都夠

想超就開蓋, 無得搞

換句話講,我覺得一係成set野直接搞一套全銅水冷,一係成set都風冷
但我覺得OP似係想上水冷,係咁咪俾個攻頂嘅意見囉
銅block鋁排,我就真係接受唔撚到啦,你覺得OK你去用,冇所謂

等ek夠薑保6年再講, 得啖笑

想問下，點解水冷機去邪都(應該姐係正都啦?)唔去中央田？

我1080ti正正睇中poseidon，但係用佢係咪一定要用自組水冷？有無咩靚料一體式水冷啱佢 (例如asetek aio?)?

呢個回覆好inspiring，有幾個比較新手問題，用列點式問可能會比較易睇﹕

1. AMD CPU 溫度係咪總體上比intel低好多？(大約低幾多?)雖然有水冷，我都唔想間房太熱，始終水冷都係要將熱排返出黎空氣裡面。

2. 8700k開蓋用液金，你係指開邊到開蓋？粒U?水冷equipment?開蓋會唔會無左保養？用左液金係咪同AMD溫度差唔多？液金後續自行保養有咩要注意？

3. 以我所知amd宜家CPU都係7th gen黎，但係8700k就8th gen，你指升CPU係咪指由AMD 7th
gen升上做8th gen可以唔駛換底版？點解咁肯定可以唔駛換？

3. 你推介果個Ryzen 7 1700，假如轉做1700x/1800x有無咩問題？底板應該都係用返同一樣？

暫時無諗住超頻

我都有興趣想知邪都幫人開蓋個保養係點計

1. 想問下，銅block鋁排有咩問題其實？尤其是用耐左會唔會有咩問題？唔超頻，兩張1080ti+ 8700k係咪都夠用？

2. 自組水貴D攻頂其實對我黎講係多個選擇(儲多少少錢姐)，不過就有好多其它考慮就真。其實宜家自組水，舖頭幫你砌埋，後續保養有咩要做，繁唔繁複，幾耐要保養一次?以我所知aio就好似乜都唔駛理，齋清下冷排塵。我呢D零知識好似用aio好D？正都會唔會慢慢教埋你點保養自組水冷？

見你地好著重水冷6年保養，令到我又有問題...(因為本來我想直接係外國買aio swiftech h240 x2，但係就零保養....)

AIO點解都咁睇重保養？水冷裝置好容易出事 (唔撚係掛.... ???)邊part會容易出事？

留名想知機箱推介

原來香港有地方幫人開蓋? 幾錢?

邪都林仔,你可以搵佢個fuckbook PM佢
佢話報酬係一支可樂

唔記得左睇你兩條問題
1: 導熱系數 銅 401W/m‧K, 鋁 237W/m‧K,所以一開始散熱效能全銅就贏撚晒先
銅block鋁排仲要有galvanic corrosion,個鋁排用得耐會腐蝕,全銅係幾乎冇corrosion可以長用
咪撚貪長保養就用,換件都煩啦

2: custom loop仲有樣野就係你要識入水放水,最緊要問邪都可唔可以落個放水閘落水泵出水位度,記得買一條軟喉(就算砌硬管,都要有軟喉),上定compression fitting,呢條喉入水放水直接擰落去用
水冷液用EK果隻premix版自然唔駛煩,每年換一次水

乜原來有d咁嘅野 遲d i7 8700k搵佢先
btw只係幫你打開佢？液態金屬 封蓋有冇？如果有佢唔會蝕咩 定液態金屬自備

Eh...詳情問佢本人,我都唔撚知

態度好就無野 之前成日落去機箱區同佢吹水